吊那星 原來太興燒味雙拼飯已經加到70蚊

咁撚難食，都唔知咩人去

從來唔明咁難食又貴 點解會有人去

M記良心企業 24蚊餐打救香港

咁平？

之前已經六十八蚊

而家過左年都只係加二蚊咁小

抵食啦

蝕住做呀